% Created 2017-11-06 一 17:51
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{xeCJK}
\setCJKmainfont{SimSun}
\author{lichao}
\date{\today}
\title{iprunus.com}
\hypersetup{
 pdfauthor={lichao},
 pdftitle={iprunus.com},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 25.3.2 (Org mode 9.1.2)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents


\section{Ideas}
\label{sec:org4a85412}
\begin{center}
\begin{tabular}{lrl}
author & date & reason\\
\hline
redtreelchao & 2016-08-12 & first init\\
 &  & \\
\end{tabular}
\end{center}




\subsection{iprunus}
\label{sec:org7d9a20d}
\subsubsection{名字}
\label{sec:org507bd87}
爱李子/小李子
\subsubsection{分享什么？}
\label{sec:orgc9c8f2f}
分享既免费送.送一切可送之物.只收取运费。

\begin{itemize}
\item 有效时间：过期自动下架
\item 地点：我的所在地，发布所在地。
\item 人物：分享几份，性别、年龄
\item 事件：领取，赞/踩
\item 运费：到付（如果需要付运费），或者0元。
\item 图片说明：有图上有真像（1-6张）
\end{itemize}

\begin{enumerate}
\item 例子：找人陪看电影
\label{sec:org7f86ef3}
\begin{itemize}
\item 有效时间：2017-10-10 15:30前
\item 地点：某家电影院的地址
\item 人物：30岁的未婚女性
\item 运费：0元
\item 事件：领取
\item 图片说明：已经购买了电影票的订单或者电影票。
\end{itemize}
\end{enumerate}

\subsubsection{思路}
\label{sec:org25e9631}
这是一个分享模式的互联网交互。它有一些要点：
\begin{itemize}
\item 在金钱方面必需是免费的
\item 通过微信进行传播
\item 有效期
\item GPS定位
\item 权限模式：免费、标准、高级
\end{itemize}
> 免费：发放数量2/天，1个在线。标准：发放数量10/天。5个在线。年费300￥。
\begin{itemize}
\item 用户属性：个人、强/污、性别、年龄；
\item 强：成交。污：成效 \& 花钱
\item 有baidu统计
\end{itemize}
\subsubsection{步骤}
\label{sec:org11f0a8c}
\begin{enumerate}
\item 项目选型
\label{sec:orga7df05b}
基于哪个语言项目进行开发 ？来做接口
\begin{itemize}
\item $\boxtimes$ golang: revel
\item $\square$ python, flask, eve
\item $\square$ php
\end{itemize}
前端使用amazeui react，做纯前端。
\begin{itemize}
\item $\square$ amazeui react
\item $\square$ vue
\item $\boxtimes$ SUI Mobile @ \url{http://m.sui.taobao.org/components/}
\end{itemize}
数据库使用
\begin{itemize}
\item $\square$ mysql 阿里云的服务器，在自己的机器上搭建server
\item $\boxtimes$ mysql 阿里云的服务器，在54yayi的服务器上搭建server
\end{itemize}



\item {\bfseries\sffamily TODO} 搭建开发环境 [/]
\label{sec:orgedb638d}
\begin{itemize}
\item $\square$ github使用1个。分别建两个目录对应接口和前端
\item $\square$ 自己搭建的gogs的git server
\item $\square$ 配置本地开发环境
\item $\square$ 搭建线上运行环境
\end{itemize}
\item DB表设计
\label{sec:org72866da}
lichao@139.196.80.252 juchi/iprunus
\begin{center}
\begin{tabular}{ll}
table name & state\\
\hline
ip\(_{\text{goods}}\)\(_{\text{extends}}\) & 商品扩展表\\
ip\(_{\text{goods}}\)\(_{\text{info}}\) & 商品表\\
ip\(_{\text{order}}\)\(_{\text{info}}\) & 订单表\\
ip\(_{\text{user}}\)\(_{\text{address}}\) & 用户收货地址表\\
ip\(_{\text{user}}\)\(_{\text{extends}}\) & 用户扩展表\\
ip\(_{\text{user}}\)\(_{\text{info}}\) & 用户表\\
\end{tabular}
\end{center}
\end{enumerate}
\end{document}
